[推到泛民回應] 要求當選區議員捐出20%薪金

俾星火/612/其他支援手足機構
你地踩住六個月以來手足受盡的血水、汗水、被虐、被打
進入議會
唔好得個講字話要光復啲咩

用選民納稅的錢支援受害的手足、被捕者、情緒生活受困者
係你哋嘅責任
選民唔係condom
選咗你哋出嚟

請做野
請做野
請做野

P牌推唔郁

有冇人幫推～

幫推呀

自推

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

你自己月捐幾多？

利申窮撚 有大有細要養
月供1000up

紅黃藍
p牌啦吾到

on撚9

push

未畢業
但捐曬罷飲罷食慳落果啲

我唔想飯民入到去又係企係抗爭者對面呀

同意
香港仲有四成人投建制

關咩事